[不服來辯]識食薯條一定係配新地

冰火嘅融合

含撚既同時要奶埋閪

問過奶昔未？

未！